其實羅仲謙係咪有女乳症

硬係覺得佢對野好似波

佢好似係打針食藥操肌

人哋咪又係咁
樓豬係咪操唔大所以酸人

呢個係整體
大波謙係得對波大
腰腹完全無野睇

如果打埋針先咁都幾慘

邊忽似

咁點解人地要操俾你睇先 無規定明星一定要靚仔 一定要有身材

一定要操腹咩
大部分時間都著衫
撚睇到咩
對波大就睇到啦就算著衫

露點ban 唔ban?

你知唔知胸肌係好易操。。

未收到好乾姐

易操
出面一街都係啦

胸肌相對上易操過腹 背 腳 膊
但要操得靚就好難

淨操下胸

好想奶佢個胸

What about my 斌女

下胸唔夠方，胸型天生既

腹腰唔係冇野睇，只係脂肪比高左d

做慣gym, 一唔做就會變肥仔波, 好正常

Gym 都大把人大大對波、幼幼的腿、纖纖的手、簿簿的背
如果係女就正喇